袁弓夷 英人也沸騰，傳英女王要出手； 鄧炳強不公開露面原因； 黎智英被捕引美民情高漲，籲立法保香港自決

香港

袁弓夷(41)：(中文字幕)
美國準備與中國斷交，蓬佩奧促歐洲承認台灣；
英人也沸騰，傳英女王要出手；
鄧炳強不公開露面原因；
黎智英被捕引美民情高漲，籲立法保香港自決｜
2020年8月13日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
107K subscribers

此影片由袁弓夷先生提供轉載。

🎊《珍言真語答謝10萬訂閱大直播》重溫：

人稱 #袁爸爸 的 #袁弓夷 (Elmer Yuen)，在自媒體公開反對「港版國安惡法」，一夜間成為網絡紅人。72歲的他直白地說：「我站出來的唯一目的是要消滅共產黨。」袁弓夷在美國廣有人脈，6月初身體力行啟程到美國華盛頓，給自己3個任務，最主要是希望美國提供3萬香港學生入學名額，協助因參與反送中運動而可能影響前途的學生。

訪談要點：
00:00 一、到三藩市情況，受邀演講做足安全措施
06:45 二、神秘610辦公室、孫力軍與鄧炳強關係
11:50 三、中共體制內唯一保命法：保留證據
14:05 四、美國準備與中國斷交，蓬佩奧促歐洲承認台灣
21:45 五、做好「中共後」準備，預備與英美談判香港方案
30:55 六、黎智英被捕引美民情高漲，籲立法保香港自決
40:10 七、徵簽向美國務院告狀，將「黑警」證據公諸於世
44:02 八、英國人也沸騰，傳英女王要出手
46:28 九、大陸意識落後香港七代人，香港將成亞洲自由燈塔
51:44 十、亞洲國家人權狀況差；中國為何發明落後？

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

香港大紀元時報新聞網於7月1日起開始提供會員服務，守護真相，我們絕不放棄！
💎立即登記支持：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

個要點好正，比啲無咁多時間聽嘅手足了解重點

唔通英國諗住 廢除 香港法案1985

海外議會呀
泛民明唔明呀

係就天下太平，唔移民了

推

希望半年內完成滅共....英國主持香港全民公投未來方案

鄧炳强

希望英女皇真係出手

女皇幫手做什麼？
收番香港?

鄧炳強呢幾年好頻密去美國
唔知係咪定時交料俾美國黎保命

港毒之爸

吾王之榮耀
何日再降我城？

英女王70年代有來過香港

前後黎左兩次，既親民又隆重！同家下果啲，無得比

英女皇喺政治層面出聲對英國政治唔係一件好事
即使當年二戰英國皇室極其量出面同國民打氣
而非直接參與政事嘅決定

而家全球都出聲撐香港
邊個仲會去區分英國皇室應唔應該出聲

你認為自己係一個擁抱自由既人
就會出聲支持人權民主自由
天賦人權大過一切
作為一個人類 就要出聲架啦
除非你係支那國小粉紅 鐘意做奴隸

女王一聲令下

理論上全英聯邦都要出手

就係計屬於英女皇嘅國家都16個啦

事頭婆

袁爸

英女王係唔可以隨便出手
9吹

傳英女王要出手

多謝手足列出重點
袁公開始多人聽了

push

吹大咗掛？

關英女皇咩事？
係都外相出聲

希望4、6、8點真係會實現啦

吹到咁大有鬼用咩
拜登is coming

發現個個關於泛民總辭嘅post都係得兩個argument
支持：留任=投共
反對：議會要有人抗爭

其實雙方都係想抗共，但係現實係有民意授權嘅議員一定要離開香港議會先有用
因為留低一係好似熱狗咁唔抗爭
一抗爭就違反國安法
但係同時我哋需要有民意授權嘅人去海外做嘢，因為我哋喺美中戰後可唔可以生存, 點樣生存，要靠有民意授權嘅人即刻開始做

獲民意授權嘅人包括所有上屆立法會議員，初選勝出者，同埋所有區議員

唔止要做lobbying, 重要做所有建國準備，包括法律，主權，軍隊，議會
我哋一定要把握時間做，但係喺香港入面冇可能做到

所以任滿離開唔係為咗啖氣咁簡單，而係搵一個唔會必死嘅戰場重新上陣

事頭婆好掛住妳呀

英女王得鳩閒理我地咩
呢個似吹大左

但係炳蛋個單似乎

唔講政治 淨係講美感都贏十條街
支那班騎呢怪

真親民

God save our gracious Queen!

Push

我唔覺得美國會有好多人識肥佬黎

係真就好

美民邊有情緒高漲

其實佢越來越誇張

佢非必要都唔會出聲
因為佢一句話都好大影響力，雖然冇實權
佢出得聲證明佢真係忍夠

英女皇極少係政治上出聲
如果堅都幾大鑊下

好似吹大咗啲
自high吓好喇

清黨

睇完d相點解幾十年英國首相由戴卓爾去到Boris Johnson無一個首相有事頭婆既風骨

甚至事頭婆d仔一樣繼承唔到

英國軍情6處一早佈好防，但又唔會成棚人棟曬係到。

香港獨立，唯一出路！

中共會放過我哋咩

即刻追返Netflix 套crown先

皇室干政有冇問題？定係當發表意見？

where and how did people find this record?

錢個parts可以香港人眾籌，唔好問美國資助啦

如果英女皇出手

佢出聲會有D影響力, 但唔好期望太大, 英皇室對自己國家政策影響已經無以前咁大, 難聽D講佢地只係政府既PR

來來來！做冧佢

又要打丁了

佢上次咪同你講左
We will meet again.

英皇室有鬼影響力咩

英國都有唔少人屌佢晒錢

袁爸講野唔洗太認真聽

皇室有權出聲但極極極極少會咁做
象徵居多

香港自決係重點！

唔會，所以咪要趁而加打柒佢ＬＯ

估係呢度

佢俾狗咬嗰日各大美國財經網站新聞都有講Jimmy Lai

其實美國無辦法搵到831有無死人嘅真相同證據？？

吹大了
聽住先

又一個鳩噏大師

習大大嚟香港，驚到

我都覺

有冇咁大呀？

套劇嘅宗旨就係乜都唔做

香港人要快啲有共識，就係「後共產黨時代」嘅來臨我哋要點。我哋一定要：

英美監察。香港獨立

袁爸爸有講到自己同左梁繼平義士食飯，仲有同鄭文杰傾緊！

希望香港有一日做到自由燈塔，點亮亞洲

好人一世平安

香港人

袁爸不如講下佢隻股會升到幾錢
我地一定幫推

澳紐 加埋印度前英聯邦

God save our Queen

黎智英被捕引美民情高漲，籲立法保香港自決

問過左膠未

事頭婆望下妳遠東嘅遺民啦

咁英國未就係民主國家囉，軍隊咁重要可以選擇唔效忠國王而效忠國會。

感謝樓主整要點，有時好多人要懶人包，打到手軟推

美民情高漲?

除左POMPEO
美國人民係咪真係得閒理香港呀? blm都未搞掂喎

林鄭延遲果一年係滅共用

泛民仲諗住係制度框架内抗爭

要打到趴係度，出緊牌

大家記得係其他post都可以推薦下

英女王會嚴守政治中立
不過可能見BJ個時表下態都未定
但我地都唔會知

唔係識個人，而係佢代表民主媒體自由

講吹大嘅，任何事成之前，都會比人話天真/癡線，你有冇諗過香港當初反送中，可以搞到中美冷戰咁，搞到一大堆人去滅共，加速進程，點解要滅自己志氣(二毛個啲就算啦居心不良)。
之前又話傻嘅美國先唔會為香港，損自己利益去制裁，依家又自打嘴巴。
凡事都有可能，要有希望，我發覺袁爸post特別多人放負

歷史上皇室係要配合政府，唔配合可以嚴重到影響皇權
正如英女皇幾唔想見習大大，之前政府奶共都要焗住見

樓主

my lord

佢有權俾意見首相

係就神反轉啦
話幫班細上立法會頂
其實就推晒佢地出去做子彈

有聽開袁爸爸，不過覺得英女王出手有啲吹水。

白痴！皇室一路就係避免政治影響皇權，邊有可能為左呢D野出聲？

吹到咁大

幾時

一定有
CIA網絡電子戰好勁
隨時已經拿到黨衛軍既CCTV

除左我地熱血城邦
其他全部都係鬼

除咗831
仲有好多被自殺 浮屍 跳樓 新屋嶺 香園圍
陳彥琳

都係個句
開特別法庭 處死黨衛軍

不太期望女王會出聲, 脫歐咁大件事都冇咩出聲.

涉及重大問題果陣會出一兩句聲
當年蘇格蘭獨立公投都叫人諗清楚

總大月個感覺，英美托管香港

之但係d時間都係2018噃，冇最近既紀錄？

回家了

袁爸好撚勁